[紫微斗數] 上次沉左 想練下解盤 來指教

嗯 就咁嘅 如果在坐各位唔介意嘅話 不如將你嘅資料交比鄙人 比個機會鄙人為大家解下盤 答到嘅一定答 希望大家唔好介意鄙人功夫未到家

有意嘅巴打 可以將資料加一個問題tg比我

姓名
姓別
出生日期 時辰
想問嘅問題

本身好少用tg所以睇下 可能會覆得好慢

巴打自學定有師傅？

前者係發生緊嘅 後者就曾經出現過 不過走左

[紫微斗數] 想練下解盤 求指教

上個post 可供參考

幫推

姓名:ERIC
姓別:M
出生日期 時辰 :1985/5/3 0900左右
想問嘅問題

而家感情問題如果想有転機點做？

好詳細又有問必答 唔該你呀
同埋把聲好好j

姓名 唐
姓別 男
出生日期 時辰 1998年11月1日 凌晨3點半
想問嘅問題 幾時會有拖拍

唔該巴打

謝謝

新POST留名

Lm

麻煩晒

感謝巴打幫我分析得咁詳細

巴打 我係依到比資料or tg 比？

岩岩tg左巴打

tg左巴打 皮已正

夜晚要做野 聽日朝翻到屋企再繼續

Tg 搵左你 唔該曬

Tg左巴打你 唔該哂

tg搵咗你啦thanks巴打😭

Tg搵左你，唔該巴打

比小小時間我岩岩放工好撚眼訓

姓名: Hugo_Sanchez
姓別:M
出生日期 時辰 :1987/5/19 1000左右
想問嘅問題

工作：依家做緊依行係咪適合我
學業：我會唔會完成唔到個hd
愛情：係咪真係三十歲後會由魔法師走返出黎

唔記得講唔係香港出世
洗唔洗俾返出生地時區

應該要

無錯 要
同埋tg翻好嘛？
有時私人野保密好

tg左你，唔該巴打

巴打把聲好好聽 唔該哂

Tg左巴打，thanks

巴打把聲真係好好J
已正評

我都覺巴打把聲好好J

tg左你

之前搵巴打果時唔記得講唔係香港出世 會唔會有大啲分別

巴打d 上線時間好有趣，朝早先覆人，係外國？

已經tg咗樓主

係澳洲 同埋工作關係

巴打應該幾後生，btw評已正

tg咗巴打

巴打好忙 無覆tg

己留，幫手推post

唔該巴打 把聲好好聽

真係忙 又long weekend 忙到星期二

推

hello 我係alex
姓別男
出生日期 時辰 1990年1月30日辰時
想問嘅問題：幾時先預到真愛可以拍拖結婚？

Tg咗你
慢慢做啦 我等得